{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024086",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "래소"
    },
    "text": "安養市万安区安養路304番キル341階に位置するシンピザ専門店Pizza Pubレッソです。 ここは一人で食べても飽きないピザ味で有名なところです。 家族、恋人、友人、集まりにおすすめのラッソは広い空間とシンプルでトレンディなインテリアとして知られています。 また、音楽、リーズナブルな価格、素晴らしい味など、あらゆる面で幸せをお届けするために最善を尽くしています。 ラッソはピザとコーヒーの両方を専門とする場所で、数年間の研究を通じて最高の味を追求しています。 特にアメリカ風のシンピザ専門店で、手作り生地で注文後すぐに調理して13インチのラージサイズをご提供します。 3種類のチーズを惜しみなく乗せ、豊かな風味を感じることができ、様々なトッピングと味の組み合わせも幻想的です。 ラッソは生地とチーズに集中して本物のピザの味を追求しています。 また、高品質の3種類のコーヒー豆を使用して、直接ホームブレンドしてローストしたコーヒーも提供します。 特に、ラッソ塩ラテは長年の研究とノウハウを通じて作られた手作りクリームとヒマラヤ塩をかけた甘じょっぱいと味わえます。 また、店舗は2/4/6/8人席に分かれており、最大60~70人まで収容でき、プライベートスポットと団体客も可能です。 駐車は公営駐車場をご利用いただく必要があり、予約包装をご注文の際にシグネチャーラッソ塩ラテ1杯を無料で提供いたします。 配達はベミンウォンやクーパンイーツでレッソピザを検索すれば可能で、社長は以前南楊州でコーヒーとピザパブを運営しながらタイトルを持ち、安養にもさらに広げて完璧なインテリアを持ったレッソをオープンすることになりました。 多くの方々のご来場をお待ちしておりますので、よろしくお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "レッソはどこに位置していますか？",
            "answer": "レッソは安養市万安区安養路304番キル341階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レッソの特徴は何ですか？",
            "answer": "レッソは一人で食べても飽きないピザ味で有名なシンピザ専門店です。広い空間とシンプルでトレンディなインテリアも特徴の一つです。"
        },
        {
            "question": "レッソではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "レッソではピザとコーヒーを専門としており、特にアメリカ風のシンピザを提供しています。生地は手作りで、13インチのラージサイズで豊かな風味を楽しむことができます。また、高品質なコーヒーも提供しています。"
        },
        {
            "question": "レッソのピザにはどのようなトッピングがありますか？",
            "answer": "レッソのピザには3種類のチーズがたっぷり乗せられており、様々なトッピングと味の組み合わせも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "レッソのコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "レッソのコーヒーは高品質な3種類のコーヒー豆を使用し、直接ホームブレンドしてローストしています。特に、ラッソ塩ラテは手作りクリームとヒマラヤ塩をかけた甘じょっぱい味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "レッソの店舗の収容人数は最大で何人ですか？",
            "answer": "レッソの店舗は2/4/6/8人席に分かれており、最大60~70人まで収容することができます。"
        },
        {
            "question": "レッソの予約方法について教えてください。",
            "answer": "レッソの予約は公営駐車場をご利用いただく必要があります。予約包装の際にはシグネチャーラッソ塩ラテ1杯を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "レッソの配達は可能ですか？",
            "answer": "はい、レッソのピザはベミンウォンやクーパンイーツで配達が可能です。"
        },
        {
            "question": "レッソの社長について教えてください。",
            "answer": "レッソの社長は以前南楊州でコーヒーとピザパブを運営していた経験を持ち、安養にも広げてレッソをオープンしました。"
        },
        {
            "question": "レッソはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "レッソは家族や恋人、友人、集まりなど、様々なシーンでおすすめの場所です。広い空間と幸せをお届けするためのサービスが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 579
    }
}